其實獨立調查委員會都好危險

點組成無人講
點執行又無人提
最慘係要查幾耐無人知
到件事淡左先查到幾件出黎已經無意思

最怕有部分人收左貨，少左示威
個爭取力又低左

係人都知和理非佔多數，到時候再有示威
政府都可以標籤佢地做極端分子
一網打盡，到時莫講話五大訴求

以後有乜都唔會爭取到，港澳辦已經有風聲傳緊
會推國民教育，但你覺得仲有下次抗爭咩？

政府一直無正面回應係雙真普選
因為係政府死穴，反對= 欺騙市民
贊成又無可能。
連人權法都係要求落實雙普選
反而你地無人講

如果一陣真係有林奠記者會，記者真係要問下

點解從來都無回應過落實普選呢個訴求
呢個除左係示威者訴求，亦都係全港市民既應有權利

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「五大訴求；決一不可」

點解無人諗過獨立調查會再揪多d 前線出黎

係，鉛水事件就是這樣。
所以這些訴求是「基本」，不是「終點」。

777: 真相調查委員會

咩會都好 成立左就到對家攬炒
一個警起碼攬返三，四個甚至更多一齊入罪

無錯